有冇人好討厭宋熙年

樣
口才
身材
智慧

有閪

人地英文贏你九條街啦

老公

咁又點

咁你所講果啲野，咁又點？

唔好講笑啦 上次睇佢做奧斯卡
啲英文一般般 又講得唔順暢 男主持好過佢幾陪

冇點

頭先串人膚淺懶好笑

一句到尾 有得屌你屌唔屌！？

Gay 樓主唔抵得佢食咗陳智燊？

咁咪係

佢都ok...陳貝兒先難頂 以為自己好撚靚咁

NO LA

你係咪好鐘意jason bb呀？

隻腳正喎

好qq